其實唔係偷水, 係有特權! 虐打市民, 偕建, 販毒...係整個警隊有股風氣佢地有特權!!

就連武漢肺炎隻女狗拒絕跟指引戴口罩一樣

以為自己有特權 所以先至所以先做違法行為

黑警係鄧冰強林鄭淨返唯一後盾

所以縱到成班皇軍咁 目無法紀

唔係個別犯法
而係由上至下覺得自己有特權

犯法就係犯法
除非你係警察

呢樣野
一早已大陸化
特權人士
不受法律監管
因為他們就是法律